1. Is your browser running HTTP version 1.0 or 1.1?What version of HTTP is the server running? 
ANS:  1.1 and 1.1


2. What languages (if any) does your browser indicate that it can accept to the server?
ANS: en-US,en
3. What is the IP address of your computer? Of the gaia.cs.umass.edu server?
ANS:	192.168.10.53   128.119.245.12 
4. What is the status code returned from the server to your browser? 
ANS:	200

5. When was the HTML file that you are retrieving last modified at the server?
ANS:	thu,16 jan 2020

6. How many bytes of content are being returned to your browser?
ANS:  128bytes
7. By inspecting the raw data in the packet content window, do you see any headers within the data that are not displayed in the packet-listing window? If so, name one.
ANS:no, I don’t see any in the HTTP Message below




8. Inspect the contents of the first HTTP GET request from your browser to the
server. Do you see an “IF-MODIFIED-SINCE” line in the HTTP GET?
ANS:  NO


9. Inspect the contents of the server response. Did the server explicitly return the
contents of the file? How can you tell?
ANS: NO

10. Now inspect the contents of the second HTTP GET request from your browser to
the server. Do you see an “IF-MODIFIED-SINCE:” line in the HTTP GET? If
so, what information follows the “IF-MODIFIED-SINCE:” header?
ANS: yes ,Its last modified by server
 
11. What is the HTTP status code and phrase returned from the server in response to
this second HTTP GET? Did the server explicitly return the contents of the file?
Explain
ANS: NO server did not 

12. How many HTTP GET request messages did your browser send? Which packet
number in the trace contains the GET message for the Bill or Rights?
Ans 1  ,2213

13. Which packet number in the trace contains the status code and phrase associated
with the response to the HTTP GET request?
Ans) 2254

14. What is the status code and phrase in the response?
Ans)Status code-200,ok
15. How many data-containing TCP segments were needed to carry the single HTTP
response and the text of the Bill of Rights?
Ans) 3



16. How many HTTP GET request messages did your browser send? To which Internet addresses were these GET requests sent?
Ans) 3(fil4,2 image links)
1-to get the base file
2-to get the Pearson logo
3-to get the 5 th edition textbook cover
128.119.245.12
	

17. Can you tell whether your browser downloaded the two images serially, orwhether they were downloaded from the two web sites in parallel? Explain.
Ans) The downloads occurred in parallel.













